Gantz O CG動畫版

各位巴絲睇左未，琴晚係Netflix 睇左，整體上覺得吾錯，完全呈現到百鬼夜行既場景，本人最喜歡都係岡八郎揸機械人既場景，畫面非常流暢，可惜係機械人戰鬥畫面太少

希望可以出續集，意大利篇

幾好睇

機械人個幕諗起 悍戰太平洋

好想睇cg扑嘢片

無大阪隊屌外星人

你唔講，我都醒唔起

最尾個結局係改左？會唔會出下集？

我都覺，個跳橋shot勁似

正過FF嗰d CG電影...

好撚正, 冇左大隻佬, 冇左超能力者, 冇左吸血鬼武士
劇情真實左好撚多

好多對奶果隻怪呢

小計

睇左幾正

香港Netflix?

小計幾時先返生

吾你老母

呢套CG一流

有seed 未

Btw,吾你老母

岩岩係Netflix 睇左 好撚正 同埋做得好真

屌你 睇麗佳同大阪加騰條女好過啦瘋狂乳搖

好想佢出下集

套野日本收吾收得？

正 好在佢最後講一講，仲以為佢改到唔識大家

小計小計
變左路人

希望有seed

超正，估唔到還原度咁高， o 的女對波真係彈下彈下咁 漫畫機械人係咪大阪未出，動畫加左入去先

收手啦樓主

早幾日睇克好正！
冇睇過依套野宜家想追
應該睇漫畫定動畫？

漫畫先

漫畫 岩岩重睇睇到千手觀音，好撚正

冇睇漫畫
想知最後大阪女同加騰有冇見返面？

乜撚野gantz o cg動畫版
gantz cg動畫版下話
冇漫畫叫gantz o呀

有 一齊同細路生活

有，末日篇都冇死

加藤真係世界級煩膠

Gantz

I for Osaka 啊老友

btw部機械人起漫畫都係被秒，成套還原度好高好靚

係改結局果下爭咁啲，計 不過獨立電影冇辦法

同埋冇交換contact復活左條女都搵佢唔到啦一個起東京一個起大阪 加藤正義撚始終冇玄野咁好睇

已經係伊莉down左黎睇

有。

但劇情同CG電影唔同，人妻並唔係加籐復活

咁都要咬人
都唔明有咩問題

乜撚野gantz cg 動畫版
gantz o 3dcg film下話
冇戲叫 gantz cg動畫版呀

岡八郎好撚型

復活人妻都唔復活小計

改左呢part 真係接受唔到

小計你死得好慘

屌未睇
我都預咗冇呢幕
又有玄野計，改到仆街

咁你即係未睇定睇左

人地話曬你同學 重色輕友是常識

瘋狂loop預告咋

伊莉有得睇

cg版既麗佳真係好撚正 睇漫畫果陣都冇咁興奮

冇扑怪場面真係爭咁d

加籐唔記得咗玄野丫MA

有人錄咗netflix版做埋seed
自己搵

大隻佬 超能力二人組都死左 但唔見大隻佬個細路係死亡名單度?

無記錯的話大隻佬同細路百鬼夜行篇都應該有出場 呢樣改左

細路死咗 自己睇多次

細路唔係比啊西救走左咩

人妻好正

睇左, 佢又改得幾好幾緊湊

下 我記得細路出鐵山靠打死左幾隻妖怪星人嫁喎

講緊電影係死亡名單入面

有呀。

死亡名單咩人都有，CHERRY同佢師傅﹑筋肉超人，健太﹑和泉都有....

成套CG就係為咗睇佢！完全補完！
漫畫好似出一出就死咁。

有無人有seed

係喎

漫

CG版都只係比漫畫版多左坐高達呢段SHOW TIME

動畫內容少過漫畫, 最後果4集同結局仲要係原創劇情, 唔跟漫畫
都係睇返漫畫好D

啱啱睇咗，唔係完整版
有冇完整版seed？
人妻真係好撚正

岩岩追返晒漫畫
最後都冇畫一齊生活WOR

改左啊嘛

邊到有得睇

上面有人講左啦

兩個都復活，又脫離GANTZ又冇失憶。
實會一齊住LA

最後加藤仔叫美國佬send杏返去大阪先，佢去幫小計手，應該會一齊生活啦

一次過重睇漫畫真係好爽

好正

差啲射

岡八郎真係最強路人
但型到震
佢如果肯合作可能唔洗死

大阪隊 衰在唔合作 好多見隊友有事都唔幫手
btw 見到最後 死亡名單
有啲可惜 好多角色變左死人

上星期睇完即刻睇返成套漫畫同電影版
套cg真係好正，希望有續集

佢根本最後就係熬底

白痴大波妹

點會唔一齊
都講明一齊生活
畫公仔真係出腸咩on9

要畫埋佢地扑野

講左咁耐有無seed

好多角色都冇 筋肉超人，熊貓 希望有續集會出返呢啲角色

頂岩岩down左 麗佳對波一路彈到尾

啱啱睇完 好那正

估唔到風同個細路一早死左

第一次覺得cg人妻，靚到呀

麗佳

雖然劇情唔同但都好好睇 畫得好靚
麗佳

人妻啲關西弁好撚好j

至重要嘅屌外星人冇左

不過都幾好睇嘅

我覺得關西腔好煩 想睇麗佳多d

竟然有

人妻同麗佳正到

出奇地好睇

最近好多GANTZ POST。

好撚正呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有冇港版bluray出？好想真金白銀支持制作組

值得買blueray, 睇實對波彈

請問機械人有冇出過模型？好想買

無啦

好撚正

無左屌長頸女果幕

無知一問
我想等blame!出時買Netflix
佢係咪可以隨時睇返舊影片，會唔會刪左舊片定要另外俾錢
啲人話香港Netflix少好多野，咁香港版會唔會冇得睇動畫卡通
好似blame!同惡魔人

因為睇左呢套先追漫畫
漫畫頭十幾卷都好唔知點咁
我仲以為了佳麗係女主角
個尾係幾好睇既
但無解釋到吸血鬼係咩來頭就完左

無左扑女怪條仔
吸毒條仔

東京隊大隻佬同雙超能力離左隊未 唔記得

仲有呢一幕

漫畫既頂峰就係大阪篇
之後就暴走架啦

睇開連載嘅人根本連大阪篇都已經覺得爛
仲話頂峯

反之，覺得大阪篇冇問題嘅人都唔會覺得之後真係咁大問題，暴走乜乜

Hants 睇連載絕對係折磨自己

又係呢位巴打

乜水？
講事實啫
話爛嗰班一向係講打完鬼星已爛

你睇開高質漫 你實岩

九唔撚搭八
抽水行遠啲啦，又冇人識你

岩岩睇完 覺得佢改編得幾好 由其係講加騰係第二次入個個位
對第一次接觸Gantz既人黎講係一個好開始
對睇過漫畫既人黎邁可以當係另一個平行時空黎睇 睇到D舊人死有D心UP
依套電影絕對可以繼續出第二集不過應該冇咩機會

你地覺得岡八郎最後走佬的原因係逃跑，
定係搵偷襲地點偷襲滑瓢？

識你咪得囉大師

著草多

漫畫好似有講佢覺得根本唔夠打（唔知有冇記錯）

夠鐘咪又係死

第幾話 想研究下

講咗要無意識下攻擊先走，咁你話係咪走佬
我就覺得唔係，應該係搵位偷襲，但又俾隻嘢搵到出嚟

反而班二打六主角偷襲，隻嘢就冇咁大戒心

好似得幾格
當時某個翻譯組仲要修圖cut走咗

耐冇睇漫畫唔記得劇情 唔係冇人打贏boss都要全部人死既咩

唔係會變0分咋咩？
有一集係死淨計 佢唔夠打 後尾喱埋到完場

好似一開始係死 之後得返計一個打大頭b星人就變左過時就0分
再之後因為劇情需要 同後期根本唔會有人拖時間同唔打而無再講個設定

去到後面直情夠鐘就直接send走

GANTZ的規則成日轉。

但係漫畫的岡八郎戰滑瓢同加藤戰滑瓢之間仲有阿風戰滑瓢，

呢一點CG電影沒有。如果如你所講，「係搵位偷襲」
係阿風打敗滑瓢之後，岡八郎係唔係應該開始偷襲了，有咩要準備咁耐？
滑瓢去對付岡八郎的時候，爆炸的距離相當遠，這表示岡八郎已經走到好遠，
如果要偷襲走咁遠做咩？

班高層鍾意點改就點改

係咪想留住勁人條命幫佢地做野

他媽的藍

呢套野j下d女咪算

問題係走佬其實係咪有用先？
已經唔記得咗劇情，當時個腦已經冇咗炸彈？

同埋佢口噏噏講要無意識攻擊，真係冇咩理由唔做咁

我記得岡八郎係著住套甲打左陣然後放煙霧之後從後偷襲boss，之後就發現要無意識攻擊，但覺得太難打，所以放棄

知唔夠抽搵地方隱藏等夠鐘傳走
0 分大不了下次黎過

Yup
我擺明知道自己唔夠打
幾套100分武器 幾野俾個大佬ko左

冇記錯好似冇計時